熱狗Billie NG 既報應已到

女人生到八兩金咁款已經係報應
又老又乾又污糟，又黑媽媽成個賓賓，唔該你收收皮先，唔好話proud of 自己老啦打曬飛機咁，
老公出面有女人都唔怪得佢㗎喎

無補充，報應已到